越渴望勝利雲加發現，中間隔著百萬元；我想見的不敗 只有懷念，不懂 怎去再贏波

愛美麗 無可避免 倫敦總依戀雲加
乘早機 忍耐著呵欠 完全為見你一面

尋不到 塵封不敗 回不到零四那天
靈氣大概早被污染 誰為了生活不變

越渴望勝利雲加發現
中間隔著百萬元
我想見的不敗 只有懷念
不懂 怎去再贏波

像雲加往日還會抽煙
不知你怎麼變遷
似等了一百年 忽爾明白
即使再教阿 成熟地表演 不如不教

雲加

啱音

次次都啱音的！！

豬蛇邊間教會

你唔好話俾我聽 係不如不見呀 作到咁撚樣

下，唔係有咩問題呀嗎？

忍唔到唱左出黎

呢首係聽感情
哭左

倫敦總依戀雲加

呢句好感人 咸咗

食咩?

日本野 唔知乜鳩定食 120$

RICH

LUNCH食得咁隨便 典會有人比面

笑乜！

癡線

one㗎？

回不到擰死那天

港毒之父我屌你老母臭西

岩岩覆錯post

只要樓主改動既地方就係唔岩音既地方